唔好再笑藍絲低B，佢地已經高度進化。

人地無論係文宣質素、動員能力、動員力度都大幅加強。佢地既成功會為警察帶來氣勢、會帶到風向、輿論。大家唔好因為唱歌一時沖昏頭腦。我地正處於一個極危險時刻。

推

係呀 我地要諗對策

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

915 12點英領 2點半銅鑼灣

【吹雞】唔想重演淘大事件入黎幫手做野

一直講緊無人理 個個笑哈哈

藍屍依然冇腦，有腦嘅係佢地大台

佢地目標一致 為錢

講咁多做乜，做好你自己先啦

根本就同緊成個共狗政權打緊文宣，人地有資源有人力物力，重要無底線，而家直接由中國動員同你打網絡戰文宣戰，維穩費出左再吸納真心膠藍絲，等香港人民鬥人民，共狗得閒就可以打國際戰線
香港國際牌打左，要贏就要突破防火牆，引發中國內戰，直指政權核心

背後既人有權有錢冇底線，但係參與既人唔係，佢哋好多都係低下階層，手停口停
記住勞動工作最緊要係膝頭

深夜推po

721
831
新屋嶺集中營

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

卧底 僆儂牆 打藍蛆
全民進化

藍絲廢老冇成本有錢收咪會出黎

但當佢地知道出黎會被人打到仆街
雙工都唔會再出
因為佢地唔係黑社會
命仔緊要過錢